2020年樓市苦主區

開定先， 信錯AA 狗

信錯aa9平放左出去

咩事

呢2年買左樓既人真係自己攞黎，明知世紀疫情加國安法個樓價一定會下跌都仲買樓唔移民

自住驚閪

移民先係真打擊
來緊下年 先係重頭戲

26k買左啟德私樓

下年有埋移民潮3重打擊，你預幾年後跌穿2萬

17k 買咗 九肚山

樓市失敗者（淡淡）圍爐區

政府救市＝樓市超差＝樓爆
政府唔做野＝樓市前路茫茫＝樓爆
政府加辣＝私樓無得炒＝樓爆

利申：代入房屋台白卡佬想法

認命啦

新香港人海景公屋

點解唔直接開啟德苦主區

信錯 邪惡芝士

年年施政報告都可以解讀成樓爆訊號
結果就…

提提樓主年尾找數

2020年樓市CCL139點 神預測大賭局!!! 3zero鞭屍專家 VS 麥太保#19092

買唔起既狗又吠

太保咁多痛腳比人捉住為何仲要衝出嚟

社會垃圾圍爐區

啱啊，點只3成
下年30萬首期上車不是夢

3萬首期 30萬full pay

國安法疫情都係呢幾個月既事姐
咁都關一兩年前買事?🤔🤔

驚閪咩，港樓長升長有。
放多d 我地入多d , 睇下淡淡放得快定我地入得快

供供：政府唔會俾樓價跌

呢類post由2012年講到2020年都未爆
同期嘅分分鐘樓都供完